安心出行全球下載量急昇 林鄭: 感謝市民支持

大隻過好多連登仔

錯重點喇

帶住條底罩打針...

留名睇超過1000萬下載
好似話$100就有500個下載

全球80億人

感謝

「安心出行」下載量於 19 國家地區居首 包括開曼群島、斐濟 惹「篤數」質疑